有冇一個有錢佬拍得住袁弓夷？

Trump算唔算
我唔係pro Trump
佢都好有bias
但淨係佢唔收人工做總統都代表左佢唔係錢財嘅奴隸
係有靈魂有理念嘅一個人

香港就得誠哥算係好少少
但都仲差好遠

施永青呢d就只能算係豬狗

蕭生

brian cha

煩膠brian cha

i am rich

係喎
各位網友

老老實實憑侵侵做總統接觸到既資料，個價值高過份糧既唔知幾多倍，仲未計佢可以左右國策，唔係質疑純粹想帶出個point